民陣：將會再次籌辦大型動員，彰顯香港人與中槍男生同在

2019 年 10 月 1 日，將會永遠被香港人記住——
政權以實彈鎮壓學生，宣佈徹底與香港人為敵。

10.1 是政權希望粉飾太平的大日子，英勇不屈的香港人卻前仆後繼，為曾經被承諾的一國兩制與民主自由而戰，為我們的尊嚴而戰。警察的這一槍，不僅打在男生身上，更打到香港人心中。從此，10 月 1 日將會是香港人被實彈鎮壓的紀念日。

警務處處長盧偉聰深夜見記者時，除了堅持使用 10.1 使用實彈合法合理，更將暴力升級的責任一面倒推到示威者身上。真相是，沒有林鄭無視百萬人遊行訴求，沒有警察多次令人髮指的濫暴，就不會有今時今日的和勇一家，齊上齊落。

民陣將會再次籌辦大型動員，以回應警察再次升級的暴力，更彰顯香港人與中槍男生同在，我們將會更團結、更堅定地抗爭，直到五大訴求落實的一日。

沒有國慶，只有港殤，
五大訴求，缺一不可！

民間人權陣線
2019年10月2日

#沒有國慶 #只有港殤
#五大訴求 #缺一不可

唔好再申請反對通知書

每個星期日都申請

學818

總之佢地申請就得,等大家知時間

吹雞3罷啦

但今日大家繼續返工

大家同一陣線

吹雞真係要時間 而香港人最鐘意返工
現實

佢地照申，我地去第二度

緊係要申請
係唔係都反對
不過大家明啦

民陣

，

仲請係比訊號大家

PUSH

要不斷申請, 令更多和理非明白張不反對通知書係廢既

每個星期日都申請 唔出都要搞到全港戒嚴

申請唔係為俾佢批, 係公佈活動時間地點.

民陣再申請先on9
點解??
因為申請成功 黃絲: 一定係個局 留力 捉鬼
反對遊行: 預左架啦 (但實際到場人數係少左)

起碼唔申請 少左前者個種陰謀論
後者 要比公眾習慣左我地既遊行集會自由 係天賦人權 唔需要申請架

每個星期六日都申請
一ban 就6區開花

係一定要開花，果張廢紙嚟

申請完，理得佢反唔反對，起碼有全港傳媒，幫你通知全港市民時間地點。

推

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

每個星期日，直至政權倒台
香港人有冇咁既決心同行動力?
無就等極權統治齊齊入集中營

你唔申請既話佢點樣公佈啊，d報紙又幫唔到宣傳，好似蘋果咁，照係度公佈個遊行但會寫不反對申請中，咁咪明正言順幫手吹雞囉，就算反對左佢都會照放時間地點，但寫已被反對，你唔申請既話蘋果點樣幫手po出黎？ 好多老一輩唔會睇連登架

今次民陣個遊行留俾和理非算

push

唔好意思借個位
咁所以琴日用實彈打人左胸係邊個

推推推

民陣
一俾人反對完你仲可以點做呀
仲有無方法玩法律贏佢

以後民陣入紙
唔批就六區開花
我地要個個星期日全部鋪頭做唔到生意 攬炒

逆權運動又有咩理由要跟佢規則行呢

18區集會啦屌

現實咁睇 民陣先係召集到最多人既組織
有民陣幫我地號召同掩護絕對唔係壞事

推

冇錯
但要盡量減低被捕率

政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

真係唔好再申請不反對通知書
一陣反對完佢地唔出黎連帶其他和理非唔出
唔夠多人黑警鎮壓事後又入佢地自己數
真係自己玩鳩自己

唔申請民陣d人會俾人拉晒
同埋和理非好睇民陣
講緊係超過一百萬人

其他唔知
和平遊行呢家野我覺得你真係可以信任依家既香港人

好波

其實係批唔批都開花
因為有不反佢地都預備一網打盡

佢申請完等販民做人盾call馬出嚟

其實民陣號召力真係好大

睇琴日 銅鑼灣只係早一日吹雞 已經咁多人出

日日禮拜搞啦，一能定出泥

要好似韓國倒朴謹惠咁堅持不懈

如果每個星期六日都有

我一定每個星期六日都出

我覺得可以好似琴日咁
各有各做

佢地依家十萬人已經係基本盤
講緊出埋tg照出

各有各做

P

吹雞就得 唔洗不反

我地永遠都同在

雖然中槍男生好重要
但都唔好淨係話要幫佢，我哋仲有好多手足被捕

個個星期都申請啦

申請完咪又係比人拉

琴日港島唔夠勇武
已經證明我哋唔可以join佢哋 要轉場

港島留俾和理非

和理不分
琴日你係勇武,今日可以係和理,聽日又可以升職做魔法師,後日又轉職做文宣

高調拉人，低調放人

哂氣 唔會再一區集到100萬人
同日申請幾區 各區開花 公布加埋曬既人數好過

Pish

對中老年民陣號召力大過連登多多聲

係咪都6區開花
申請到 批左 啲狗 黨鐵 都會阻人出去
唔會聚到100萬人

同意

好人一生平安

push this

民陣吹雞三罷好過啦

其實和理非一次都好 集下氣 呢兩日拉左成300前線⋯⋯

申請係俾個時間出黎者

申請係叫佢ban
然後由政府推動六區開花

點都要申請
當係通知大家時間地點, 俾報紙報導下, 10萬和理非已經係基本盤
另外小組自己決定去邊啦
佢唔批, 政府咪又戒嚴囉, 停鐵封商場囉
個個星期六日都唔開商場, 唔知班地產佬頂得幾耐呢
革命一日未停, 自由行都唔會黎
旅遊業已經一潭死水, 再加上打擊埋本地消費
諗起都興奮呀

佢地申請 我地去

申請就一定
批唔批都要出
民眾聚集，毋須理由

最緊要係佢要吹雞
佢肯吹 啲傳媒都會助攻

個個禮拜都申請 佢有佢戒嚴 我地有我地行街
商場鋪頭被逼閂門無生意做 癱瘓香港
長此落去睇下邊個驚d！

民陣keep住申請
我地就可以keep住屌政府唔批
所以我地自發就更加有正當性

申請不反對反而令更少人出
民陣醒目啲啦

多謝

民陣可唔可以轉場九龍大遊行？

可唔可以轉九龍或分區

呢個時候始終要有一個有凝聚力嘅組織發起行動

We are one香港人

佢地申請完
有冇都照出
重點係話比全世界知

lm

搞得成先算啦，下下俾人 ban就企左係到

咪再喺港島搞啦

平日搞啦

問題係唔知班狗會唔會開戰

（內含戰術）612只今既前線手足既分享

係 琴日勁多人

和理非越多留係港島，班狗越多佈防
九龍新界就係勇武既天下

要申，等啲商家自動戒嚴

笑咗

苦中作樂

一呼定必百應

煲大佢 聚多d人

不如佢地搞九龍好過啦, 港島而家唔好講難走, 連出去都難...

Copy and paste:
今日中午1點有民間記者會！

手足，情況嚴峻，我係各大社交平台甚至TG各大公海Channel完全見唔到我地一陣1點記招！請各位手足幫手Spread我地有記招呢個message出去好唔好？🙏🙏🙏😭😭😭

by民間記者會

請民陣在適當時候開記招發佈你地已經申請過幾多次遊行同埋被拒絕次數等資料
目標唔係本地媒體 而係外媒
要令外國知 港共講嘅野全部係大話 佢地一直打壓緊集會遊行權利
香港已經唔再係以前嘅香港

支持

黨鐵一封，好多人真係想出都出唔到。。。

Push this

三罷難道太高...

今次建議：

不反對就一區真。終極和理非
反對就遍地開花

有無得諗？

支持，但經過尋日，我覺得編地開花，好過集中一區

加做九區開花會更好
尋日好明顯同8月5一樣唔夠警力

民陣從來都無背棄我地

民陣同泛民 各自係唔同戰場努力
大家記住我地呢場運動既信念
1. 五大訴求 缺一不可
2. 支持前線決定
3. 不督灰不割蓆

Push

我宣佈，真勇武係呢個時候唔好再去大型遊行
留係自己區私了社會

勇武打左好多日了，和理非幾時幫手

10 月 1 真係對香港唔吉利既日子
南丫海難
市民被血腥鎮壓

唔係佢地號召力大，係香港人良心自發，所以我地要keep住，冇左你出來就少好多人

要繼續申請先岩
1 突顯程序不公義
2 對外國係一個SIGNAL 港共打壓市民表態權利
3 傳媒會做到發佈效果，更多不同階層市民收到資訊

可能儲子彈。告黑警違反基本法
同埋基本法根本就唔使申請

終於有呢d聲音 而家唔係分割分化 真係要企出黎

每個星期六日照申請

吹雞

快啲搞

申請完唔批又縮

ピシャリ

30年前鎮壓咗一次
依家再鎮壓多次
兩次受害都係學生（當然30年前嘅唔止學生）
由此可見，中共係唔會有進步

民陣都唔割

岩架喇 係咁申請 星期六日戒嚴 打擊經濟

新屋嶺受害者呢?
自殺烈士呢?

中鎗者係震撼, 但唔好失焦

呢個真

快撚D申請 唒佢老味冷

無錯，818無黑警不知幾和平

真

佢地可以號召到真正和理非升級

唔申請點吹雞

所以民陣為大局 就唔好再搞大遊行
要搞就同時申請多區

自己區 封路封鐵我地都行到去
夠膽分散啲狗 守行人路唔比我地行
我地就自己屋企附近集半百至一百人
你分散完 10隻唔夠既狗 阻到我地行？
只會比我地續一擊破

右手um 眼左手um胸

係就快 香港人熱情頂唔到好耐

唔止中槍嗰個，為左救佢而比狗咬嗰個都要幫佢

同意集會遊行交比和理非
勇武去打游擊
真心可以試下依個策略

有帶轉職道具咪叫+++++++,搵人組隊幫你轉職
冇帶咪等轉左職既公會既人幫手carry你做補

支持今個星期流水式遊行

快

(手動複製貼上，貼得你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

係吹雞

每個禮拜吹雞

民陣攪到11月底選舉後就會收隊架喇

可唔可以去九龍啊！

民陣好波。
黑警有預謀開槍殺人。

成日話解散/重組警隊，到底要點做？

繼續申請!

佢地會宣報取消 點會入佢地數

CCTVB獨家發現孿生速龍!!

啱，就係要比世人明白連和理非都無埋遊行集會自由，方便美國同一眾盟國做嘢

和勇一家

今時今日佢申請係文宣手段黎，批唔批其實都會多人出

你就on9

始終都係和理非既保証, 無gear會去join佢地

認同

多謝民陣幫手吹雞

吹大雞

民陣算係咁..講到咁白..

各位
唔好唔記得想去救佢搞到畀人捉咗嗰位

我估計民陣係想要做返616 2百萬人塞爆港島既視覺效果...
不過實際上應該難度極高...
民陣係唔係應該諗下游行以外既方式...

Ideas are bulletproof

希望民陣跨出心理關口，唔好再理乜嘢不反對通知書

支持

和勇一家 齊上齊落

試下咪知

係 照申請 就算反對都比大部份人知日期

tui

推佢老母

我冒住俾人屌既風險都要講
我唔知呢度係咪平行時空
果D話核彈都唔割既係咩人
會唔會其實只係冷氣軍師freerider
咁梗係唔割啦你都唔參與坐享其成

事實身邊好多人見到扔汽油彈已經割
甚至我自己都係
以前仲係遊行完先爆衝突
而家未入黑已經我方放火敵方放TG
再搞我都唔知仲去唔去好
因為我只係膽小和理非

New York Times 出咗開實彈分析片，國際戰線做嘢

好波！

批左會有一大堆人覺得安全啲敢行出黎
雖然事實有無批都一樣

國殤

唔批咪又好似尋日咁由悔過師李卓仁接黎做

個個星期日遊行

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

到時人數係好重要

p

推
有咩活動都要行出黎
前線為你連條命都冇埋
你仲縮係度、懶懶閒 對唔對得住佢地

再嚟多次各大商場提早關門囉

江澤民個樣

快d搞啦好唔好

[orange][唔好忘記最後係一班狗面前一個人揸把遮去想救建仔嘅手足

有冇人知道嗰一位手足星火幫左未啊？/orange]

Agger

狗隊欄路都係其次
封站先係百萬人遊行最大障礙

點都會出

照申請，等新聞報，當宣傳
批唔批都照出

Supporttt

啱呀 推

五大訴求，缺一不可！

今次租音響要唔要半M

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

健仔唔係暴徒

好人一世平安

和理非接力

咁係你嘅圈子問題
唔屌 但不妨認識下新朋友

覺得6區開花效果成功

尋日港島無咩?

再推

麻煩幫推

[戰術檢討］警犬係用緊香港人對救護既同情心開路

push!!!!

申請係要嚟通知你我地會出嚟行
唔係為咗問你俾定唔俾

佢無可能次次接 ...

真係反對又搵第二個接手
實搞得成
聚聚下d人就黎
一次生兩次熟

吹雞形式嚟,要畀傳媒報導
批唔批已經唔使理

反正我罷了 我是公司裡清泉 其他同事藍到仆街

好

光復香港

申請埋一至五但玩no show，乾煎畜龍！

G

g持
個個星期日申請
總有一個批呱

Puhs

令我回憶呢張歷史圖片，雖然事情未盡相同

612 721 811 831 903 928 929 101

唔可以白費一直以黎嘅付出同犧牲

搞次九龍得唔得
九龍易聚人啲

吹雞3罷啦
吹雞遊行

唔批都出啦下話

佢地申請先全世界知咩事
唔係得連登少數

721 831 101

講得好好

Sunny

申請就一定要申請既！但批唔批都照出！
突顯香港人有自由去遊行集會！

有不反對咪和理非一日囉
無就大家明啦

贊同
個個星期日都申請
甚至星期日12-3民陣申請 3-6 民主派申請
申請到不反對到為止

冇不反對通知嘅後果係 開始行唔使一陣就演變成所謂嘅警民衝突 彰顯唔到有幾多民意

一定申請，主要目的報時間地點路線

每個禮拜申請，反對就開花

哩條係和理非隊，大家唔好排錯

一定要申請

預左都反對，但我地有機會藉口又各地開花